新垣結衣完整浴衣照曝光 粉絲興奮：可愛到爆

32歲日本人氣女演員新垣結衣暌違兩年新劇《傻瓜父親青春白書》今晚（2/8）日本時間10時30分在當地首播，一眾粉絲都興奮又期待。官方推特今日為了宣傳新劇，公布了結衣BB在首集的完整浴衣照；又為了慶祝twitter粉絲人數衝破88,888人，發放多張由「老公」室剛拍攝的結衣浴衣照酬謝粉絲。雖然林外三張照片「濛查查」又不對焦，粉絲依然收貨，興奮不已又大讚可愛到爆。

《傻瓜父親青春白書》首集今晚在日本首播，官方推特為了宣傳新劇，晚上發放了結衣BB首集出現的浴衣照片。照片中的結衣雙手正經地放在膝上，樣子呆呆卻掩蓋不住可愛。照片中可見，結衣為了安全起見亦戴上透明面罩，疫情之下也開工，十分敬業。

另外，為了酬謝twitter粉絲衝破88,888人，官方推特也發放三張由「老公」室剛所拍攝的結衣BB浴衣照片，但是只見相片裡面的結衣BB「濛查查」，根本看不清楚結衣的可愛樣子。原來是頑皮的結衣故意擺動搖晃，讓室剛無法對焦。雖然相片不清不楚，但忠實粉絲當然收貨，紛紛留言激讚結衣浴衣照可愛到爆，即使逃避鏡頭看不清楚樣子也非常可愛，又感謝官方twitter發放結衣的照片。

之前官方推特粉絲人數衝破66,666時，官方也發放了4張由結衣拍攝的室剛大頭照。粉絲仍然稱讚結衣和室剛兩人都可愛又頑皮。《傻》一劇講述由室剛飾演的小比賀太朗因為放心不下成年的女兒小比賀櫻（永野芽郁飾），所以與她考入同一所大學，而結衣就飾演室剛的死鬼老婆小比賀幸子。

老啦 收檔

ON99/'

殘到要震住影先出到街

老婆

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

嬸嬸

室剛又泊到靚女拍劇

之前泊到戶田惠梨香

阻止唔到我對佢嘅諗法

那個了唷

ho ball

Thx bro

大仆街錦戶亮

好老

利申。想屌

好想奶佢格拉底

唔係靚妹樣真係差好多

想睇套劇

個樣成個光酥餅咁

咪又係咁扑

我老婆

咩叫成個光酥餅咁

又幾貼切

點解搵佢做呀媽

佢d對手愈黎愈柒

要用白燈射住……

比人插到鮑都黑曬，唔用白燈點得

Diu
我第一眼以為浴室照
一入黎

那個了喔

呢個年紀

石原win

cls...

煩到嘔

平

新垣真係好正好想屌
不過都係鍾意新木優子多啲
but why not both

認同

比我埋單ok?

你老母畀狗屌呀

其實傳左咁多年，究竟係咪真有其事，有無人prove到

對奶大多一個杯就完美

老了。 我偶像仲靚 香坂みリな
迷上左真係返唔到轉頭，其他女星全部比下去。

點撚樣 prove呀
3p呀？

咁你地做咩成日講到好似真係發生左咁

3p有你在場？

我在場渣機

好難意會

我老婆不嬲可愛

你就收檔

老雞係無人要嘅

個素顏廣告好撚樣衰

真係開始有啲老態，不過我照屌

結衣bb

32歲啦大佬

結衣BB唔屙屎嘅

不過戶田老得仲明顯

咁咪係
比起同期佢已經最好

佢算keep得最好，扮返學生都仲得

雖然都係靚 但真係殘左

都好後生，後生過香港班偽人臭雞。

其實佢真係咁高質素咩

我婆

認同

收皮啦死老嘢

笑撚死

等我黎

想屌

老雞

結衣係靚 但個可愛樣 襯佢個身型又好似大份左d

兩個最愛都比佢玩晒

由山下智久 錦戶亮 長瀨
到星野源同而家呢個
不過最難頂應該係石原係高嶺之花個件

屌你老母32歲仲搞咁多野,

快快手手疊埋心水嫁畀我好過啦

做狗都要

佢著衫好過露

又幾靚仔

睇我個名就知

bloc
好撚煩

豬閪

本身已經高
佢前幾年俾脊醫正完脊醫返輕微駝背
又高返幾cm
以日本女仔嚟講直情係巨人（174至175左右）

174至175

唉，唔好意思
其實我都叫左佢留係屋企
等我繼續照顧佢
唔好再拍劇咁辛苦